女仔從來唔覆你whatsapp係咪代表無機？

面對面好多嘢講 又會主動搵我傾計，但一whatsapp佢就唔會覆

一嘢咀落去實冇死

暗示你叫你主動啲
快啲去表白啦
我女朋友都係咁追返黎

樓上咪撚害人啦
從來都唔覆wtsapp就算啦
面對面梗係同你傾啦，唔通屌你叫你收皮咩

都唔知真定假

最近先叫女朋友唔好覆條狗公whatsapp，唔知果個係咪你

我覺得唔一定
因為真人啱傾重要過wts傾
如果面對面啱傾有火花可能有機架
的確有D女仔唔鐘意玩wts

你都識講唔覆啦 人地連覆你幾隻字既力都慳返

有機呀就嚟有機會block你

屌..害羞姐
Send多幾句就會應你架啦，呢d千其唔好縮啊
唔係女孩子會覺得你冇誠意架

好sad囉，岩見到佢有update IG同Facebook 都唔覆我

佢係唔覆你
定係對話內容覆得少先
我覺得女仔對個男仔有少少好感
先會主動搵個男仔傾偈
如果佢傾偈個陣會拍吓你膊頭 掂吓你咁
就更加肯定佢對你有好感

至於話唔覆whatsapp
我覺得個女仔可能唔肯定你對佢係咪有好感
驚whatsapp搵你太多 你會嫌煩 或者會覺得好奇怪
因為畢竟大家唔係有啲咩關係
定你係咪試過藍剔人,唔覆人啊?所以佢就藍剔返你 等你試吓比人藍剔嘅感覺
比鍾意嘅人藍剔 就好似表白食咗檸檬咁
巴打我明你感受㗎

利申只係我覺得咋

我印象中得一次搭過我膊頭，
我whatsapp佢 佢答一兩句就唔答我啦
我未試過藍剔佢

收皮

人地唔覆我就唔會再有興趣傾落去

收緊

意思叫我放棄？

上早霸王 表白啦

應該＂無＂

推我去死😂

咁你要試下藍剔返佢la

佢沒試過主動whatsapp過我

咁你試下一排唔好搵佢la, 如果無搵返你， 你都係放棄吧la

唔覆都要問